有蠱惑？

起哂火班狗都未出閘 但之前人地講句野都發哂癲？

俾人㩒住想扮無辜

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲